EDC OR FISHERMAN

講樣EDC
講衣著 MADNESS
AGREE OR NOT？

EDC啦
樂就係直接nbhd wtaps visvim搬過來放上身

問得出都知你係垃圾
衣著fisherman lok?

余：陳冠希，幾時同我個madness 玩翻轉？
陳：唔啱聽既說話想唔想聽？
余：講
陳：你無發覺你每次出既product 都無辦做到搶購一空架咩？
陳：無錯你個品牌係夠易襯，但每次你出product 都要參考其他品牌既設計搞到無辦法做到最有特色既product , 如果你唔改變呢樣野。
你無得同我個clot 鬥
Clot鬥 Clot 鬥 clot 鬥

都唔知點解有人敢著madness出街

樓主智商得6x，大家將就下

支那人嚟